有冇巴打都係天生啲頭髮好似鳩毛？

我。。所以大個左直接電撚左佢

我

我天生鳩毛好似頭髮

之前整過，個頭塔撚曬，2個就變返鳩毛。
以前試過跌咗條頭髮我隔離個女同學本書度，佢以為係鳩毛，嚇鳩死佢

電鬈佢好冇 好煩 任何主流髮型都整唔到

人地都話我電左好睇啲，可能你都係

比人呃錢

無定向孿髮
總之一定係樣衰個種

剪短佢

我細佬 成日都笑佢鳩毛頭

巴打你係留到幾長左右先電？側邊後面剷定留長電埋？

佢已經好慘你仲笑佢

等你遲下脫髮就會變軟，之後就冇咁似鳩毛

朝朝搞一輪先出到門

啲仆街仲話你就好啦唔洗電

唔關事，因為髮根天生攣，所以生出嚟會變返攣，加上廢青天生頭髪幼

每次聽到呢句都會立即屌佢老母

天生撚樣

比你講左